其實做運動個班人係咪有神功護體

今日難得出左出去
我發現係籃球場打波嘅人係完全唔會戴口罩
個場勁多人啦
你可能會屌打波唔戴好正常
但係我見到係連坐係隔離嘅老母都唔會戴
情況好似行山班人咁

其實佢地係咪覺得，即係只要係一個【健康】嘅氣氛下，無論幾多人係同一個地點，都會百病不侵

natural selection

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

唔係 , 相反做劇烈運動嘅人 , 停止運動後 cool down 期間更加會特別虛弱 , 所以見職業運動員就算幾大汗都好 , 離場後都會盡快著番件風褸

我就戴埋慨
當高原訓練

D 人去行山, 散步都唔戴
但勁撚多人

戴豬嘴跑步

推

打緊波好難帶口罩既...

咁咪咪撚打囉.

身體健康，唔驚

是

日日放工經過維園隔離個籃球場想搵一個人有戴都難

行山撚：支那肺炎有高度限制

精 氣 元

但係濕咗無作用，所以直情唔戴

我依家會揀夜一夜先跑

打波緊係戴豬嘴

無記錯抵抗力最高嗰位係中等強度運動

屌你真係要個個坐定定係屋企 成個廢人咁咩都唔做咩
你得咋 唔你個個都得

但所謂中等強度運動因人而異

我跑 5000 係中等強度 , 你跑 5000 可能升仙

打波 = 唔係廢人? 咩道理

你呢啲毒撚收收皮先

死毒撚返屋企打飛機啦

買幾個啞鈴係屋企舉下
冇啞鈴咪上youtube跟人做HIIT
甚至最頹做下掌上壓situp,拖地執屋都係運動黎既
睇你有冇心做既者

其實每日做20-30分鐘輕微出汗嘅運動已經可以保持正常抵抗力

OK,毒撚收皮
你繼續打波,中咗肺炎唔好喊就得

睇體能本身係點

超出本身負荷就收皮，病菌任侵入

所以叫人健康
成日用足夠睡眠、休息，飯食、運動量力而為字眼

突然行山撚算撚數啦
你累果下病毒一入就中

唔中武漢都中流感

我唔明係
有班人為咗抗疫去做運動啦，但係搞到自己係一個高危環境逗留咁耐
值得咩
成件事唔係完全倒轉咩
個病係人同人接觸喎，唔係抵抗力唔夠喎
增加抵抗力係好，但最重要應該係唔好去咁多人聚集嘅地方

自己是但打開個跟住做咪得囉

相信政府 唔怕

頂得順就唔洗特訓啦
我踩單車踩踩下都好辛苦

如果只係正常抵抗力
一星期兩三次夠

做到興興地
細胞有熱能先活躍防禦作用

口罩濕左都係廢

頭先戴住發夢用既防風面罩去跑步
差少少塞息
不過都係要堅持帶住防護裝備 見到班人跑到咳又唔戴口罩

打波 行山 做gym都好撚多人唔戴口罩 CLS

要透氣都搵D人少地方
你中左會成家陪你去坐監最少14日

如果出下街都中 全香港都唔知幾多人死

閻王要你三更死

on9

球場成班無罩人踢波
汗水交流大會

不推文唔該

強度係計心跳，你行5000同跑5000個分別

講真香港無防患未然意識

普遍都見棺材先識驚

常態

戴左焗死都似
根本就唔應該玩任何集體運動
如果唔係點解康文署點解要全線關門大吉AR

睇你個樣應該都係肥矮毒柒樣樣中哂

精 氣 神 呀

口罩冇用

肥矮毒柒中唔中就唔知,總之冇中肺炎

人地要死 你阻到佢嗎

帶7502踩單車，兩個鍾頭後出氣囗好似水喉漏水咁

元神係同一樣野嚟

沒事兒

咁佢有信心一齊打緊個d無人中招未唔怕囉

今日行龍脊全程帶口罩
除左一開始個段路辛苦d之後都無野喎
行個陣都唔知有帶口罩既夠唔夠10個人

係你地廢姐
新年到而家照日日跑步都冇事
根本係到製造恐慌
唔癡埋d廢老感染機會好低
等睇有人屌我中左唔好喊之類廢話

帶住行山

中醫或者養生學有講，微微出汗係最好(但亦都有講大量出汗對身體唔好)
呢啲就睇你點睇喇

佢都係叫大家唔好出咁多去姐洗唔洗惡到咁

Weak

我都覺

做 gym 戴口罩 ? 你有無做開 gym ?

空氣量同空氣中嘅含氧量係兩樣野黎，高原仲有樣特點就係氣壓唔同，所以所謂嘅仿高原面罩定帶左口罩所以加強肺功能係假

撚哂班唔帶罩打籃球on9仔

呢隻病毒係有愛茲病基因，即係會廢除你個免疫能力，唔係免疫力高就無敵

試過一次戴豬嘴尖東跑到落旺角 , 想死

大量出汗後要即時補充電解同醣 , 否則會傷身

其實我都有份行山

我問返你轉頭 依期有冇做gym?大把師兄戴哂口罩做

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

精，氣，神

屋企做啦 , 去溝汗搏交差感染咩

我練波會戴口罩

即係寶礦力嗰啲？

我大胡cfu講係神就係神啦
你話
精！氣！元！
同
精！氣！神！

邊句霸氣d 順口d！？

係

飲清水會越飲越攰甚至頭暈

好撚記得修頓隔離tg緊，仲有人打到波

學到野

係你驚啫
香港根本無事

笑撚死 唔戴口罩打波之後屌翻人係毒撚行山又唔戴 打波又唔戴 咁平時出街都咪撚戴啦 戴口罩咁辛苦

高階緊心肺

我戴住口罩行山冇抖唔到氣呢個問題

真係上山就空擴地方空氣好咩
咁多人，一個乞痴，再加埋行緊山抖大氣

咪好似為左買口罩，自己無口罩都走去人多地方排幾粒鐘一樣

渣ga

證明你個肺未有肺炎已經廢

真
不如大家唔好戴，戴住眼鏡再戴口罩好撚煩

係咪覺得做運動果陣就會有神功護體唔會中武肺

呢個post好精彩

空氣中嘅含氧量係無分別
同高原完全唔同
純粹係你個肺要吸氣吸耐啲，因為空氣量少咗

驚無波打多過中肺炎啫
無事嘅

籃球場勁多人

做運動對增強免疫力係勁有用

超級帶菌者後備軍

增強免疫力防唔防到愛滋？
雖然做運動係好事嚟

條友真係唔識架喎

龍脊呢啲新手山緊係唔使，氣都唔會喘

龍脊就算鳩數啦

你理得人咁多咩.
做好自己就算啦

真心
鍾意打波的人真係抑壓唔到想打波的衝動

一星新手山姐

其實仲搭lift出街既人係咪有神功護體

佢地係咪覺得，即係只要戴住個口罩，無論幾多人係部lift，都會百病不侵

玩具撚

玩具撚不嬲無撚腦

一個post就見到幾多無腦玩具撚

Hunger games

咁撚多籍口，咁多唔害人害己既運動唔做，係要揀人多既地方分享病毒扮健康，咪抵撚死囉，蠢唔緊要你咪呢埋害自己，係要出嚟害人仲要扮醒

屌你宜家我跟開胡教授愛徒潘師傅嘅
潘師傅話係精！氣！元！就係精！氣！元！

巴打試下跑慢啲先
唔得就再慢啲
慢到行咁嘅速度一樣練到野

加油

所以我次次做完運動都病

依家講緊公共衛生，你話理得人？
係咪自己戴好口罩做好衛生，就算出入隔離地區都無事？
咁多人一齊打，一個有事一定含家產。